[Viu]嘆息橋 一至五 2130-2230

《嘆息橋》

我們都活在陰溝裏，但有些人仍然仰望星空。

編劇 黃綺琳
導演 Fatball（李紹波）、25（楊承恩）
主演 林保怡、周家怡、衛詩雅、陳奐仁、
伍詠薇、秦 沛、潘燦良、岑珈其、
楊偲泳、陳健朗、談善言、黃定謙、
黃溢濠、唐 寧、艾 威、凌文龍、
陸駿光、劉兆銘、梁諾妍、易健兒、
劉皓嵐
集數 15集

官方預告

今晚 10/5 2300 《歎息橋製作特輯》

歎嘆

oh no

[ViuTV]歎息橋 一至五 2130-2230

樓主叫連仔del post la